# README #

Proyecto de partida para el taller 1 del curso ISIS1206- Estructuras de Datos

### What is this repository for? ###

* Introducir los comandos básicos de GIT
* Entender el uso de bitbucket dentro del curso

### How do I get set up? ###

* Siga las instrucciones del enunciado del taller


### Nombre y cod.
* Juan Sebastian Villamizar Cardenas - 201416257

